摩西斯跪拜區

全場奔走，係後面封到法甲老野迪馬一仆一碌
上前助攻請對面食塵
仲要巴哥式冇助跑射十二碼，果種自信簡直係球王級
last比rojo絕殺，明明冇力都係佢第一個狗衝出嚟封位
咩小花，呢場計我話牙銘先係球王